其實EA搵達哥出國直播FIFA,已經知道達哥d FANS係咩國家既人,大家放棄達哥及其FANS啦好MA?

EA搵達哥出國直播FIFA, 達哥FANS係直播期間瘋狂批鬥坐達哥隔離既PARTNER, 果時已經知達哥d核心死忠係屬於咩國家既人種
呢類人種可以話已經無撚得救
大家應該放棄說服達哥及其FANS
唔應該再對達哥及其FANS抱有一絲期望
無期望你就唔會想再出一個POST提佢

雖然達哥既動員力最少可以增兵8000人
但係達哥已經比魏國收編,
點解仲要迫達哥代表蜀國發聲,仲要幻想達哥會倒戈?
幫蜀國呢d鄉下國家,不如奶魏國屎眼好撚過啦屌

達你老母哥
达哥啊

知唔知樓主點解咁多負評
d人屌緊你無跟达哥用簡體字啊